一人幾首好聽電影配樂

真係好好聽

咩戲

暗戰

柔道龍虎榜

暗戰 小巴

Wind marching for rain 唔記得咩港產電影

Rocky IV

Vince Dicola - Training Montage

Vince Dicola - War

跑步成日聽Rocky

正

Hans Zimmer - Time (Inception)

Harry Gregson-Williams - Smiling (Man on Fire)

Harry Gregson-Williams - Who are you (Equalizer 2)

Steve Jablonsky - My name is Lincoln (The Island)

Tenet

Maestro Morricone全部

《千禧曼波》 林強

暗戰世一 真心英雄都好正
另外鍾意Hans Zimmer 王家衛個堆 全部正到仆街

同埋暗花